發覺女人真係好恐怖

特別係啲平時個樣乖乖女 斯斯文文 唔出聲
其實暗地裡唔知盤算緊啲咩
成日講是非 冇一個女人唔講 好心就唔好咁八卦啦
有啲仲要做娘娘做上癮

係到奉勸各位巴打 帶眼識女人 拍拖前睇埋你條女啲八婆朋友係咩人

唔傾事非有咩傾

毒撚又屈女人

毒撚撚有女咩

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
今日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)